【中間超人】又想入閘？黃成智突開記招講「補選事宜」

適中字型
較大字型
前立法會議員、上屆於新東立法會敗選的黃成智，今天召開記者會「就新界東補選事宜作出公佈」。(資料圖片)
前立法會議員、上屆於新東立法會敗選的黃成智，今早發放題為【選擇理性的勇氣】採訪通知，稱今天會召開記者會「就新界東補選事宜作出公佈」。

《蘋果》曾致電黃成智欲了解是否宣佈參選，電話無人接聽；其助理則只重申黃有補選事宜宣佈。
新民主同盟范國威早前勝出民主派初選，會代表民主派於新東出戰；工聯會鄧家彪則代表建制派上陣。

忠奸超人仲未死咩

死耶撚

幾時到鄭家富